有邊d職業係社會寄生蟲？

aa9

所有賺佣嘅職業

賤賊
文賊官員

狗鐵查飛狗

保安

差佬

社工

高官

foodpanda全體員工

波板糖人

保險老

黑警/黑幫
民賤聯/建制派
地產霸權 炒地炒樓收租

地產狗

公務員

先唔講黑警 (呢個係眾所皆知)

我都好認同你呢個答案

行政長官

其實都係 醫護罷工果時 海關入境唔知去曬邊
佢地已經係收左政府掩口費 乖乖地做等被屠宰既港豬
所有依附腐敗政權既工種都係寄生蟲

一定係最無生產力嘅垃圾HR

政客

弱智

保險狗

重駛問，緊係快黑警啦

以職能來講，警察是好有用的，例如某啲地區內街長期泊死車，需要警察執法先令到交通暢順；或者某啲地區長期有大量煙民聚集，影響治安同市容。

但係現時香港警察只係打壓示威者，將打壓民主變成主線任務，藍衫以打示威者為樂，真是成班都戇鳩。

其實只要佢地係民生上面嚴格執法，形象已經可以拉返唔小分數，但佢地完全視自己為中共維穩工具，無得救。

死黑警

y

用我地MPF養既垃圾agent

HR dogs

金融從業員

居然冇人提倫敦金

排隊黨 黃牛飛

驚甴

外交部發言人

小販管理隊

專捉老弱
例如賣白蘭花的公公婆婆
見到大隻南亞小販唔敢捉

政棍記者

你唔想出街邊個送野食俾你 特別係疫症期間,送外賣好有意義

低學歷tvb偽人都係社會寄生蟲!

無討論空間 所有狗官

黑警

連登有堆haters專屌foodpanda
佢哋係唔會屌尻ubereats deliveroo

補習社

警狗

傳銷/黑警

黑狗

HR

係香港公安先啱

狗

政府新聞處

死黑警 班狗官

警察

除左黑警真係諗唔到
地產保安保險呢啲始終有佢作用
黑警真係收你錢打番你
Ps. 白警除外雖然唔覺得有好多白警

醫
護
有份加人工

所有任何類型既Agent
Agent 係懶人既產物

全體公務員
佣金狗（保險，地產etc）

賺佣嘅職業先最好搵

而家佢哋應該正名做賤賊
佢哋蚑那化咗，當然就可以用返蚑那狗話講警察兩個字
用返香港話聽就係賤賊

賤撚到當示威者係重犯
賊性難移所以打劫金舖

但9成都係呃鳩人去簽約 全撚部都係仆街冚家剷

政府所有高官

咁講香港人強悍啲咁就唔法差佬

咁果D係健身狗同倫敦金姐
大把SALES都係賺佣

公務員已經為呢場運動付出咗好多
唔屌得架
屌公務員=分化黃營

都係果句 有咩唔係

應該唔係真係講緊foodpanda

健身狗

獻世派議員

特首

救生員？

天下烏鴉一樣黑

民建聯

點解

放毒入境，佩服

Hr

住屋村既貨車佬，的士佬，貨van佬

有關強積金既職位

行李員算唔算？

騙徒都有警惕世人既作用

保險佬
地產佬

狗
官

此po已完

∀小江

炒股佬

贏就串串共
輸就自殺

Why

外判中介公司

WHO主席

亮碧思，hkue，美容雞， 健身狗，倫敦金

包唔包佢話嗰啲影響治安嘅呀伯?
一個執法團隊本身係根據法律去營運&執法
而家係香港嗰班做唔到
唔=成個體系無存在價值
最簡單佢哋可以睇cctv
已經喺好大程度上保護市民私隱
只不過香港執法者係由無知識無文化無腦無自制力嘅廢柴組成

黑警都有喚醒港豬的作用

街邊叫人捐錢嗰d!

btw 樓住係咪睇咗我個post?

傳銷
早兩日先狙擊完嘅火雞姐丁可欣

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

林鄭

ive仔

黑警同民建聯所有人
話時話，呢排好多post講其他職業唔好，點解會咁呢？

柯跌狗

美容雞美容鴨

狗官
揸住權力享受下層勞動成果

而家係度叫苦連天的地產佬

狗
狗官
黑社會

喺街頭截住你，唔比你行嘅sales

香港警察

呢個職業真係無得頂

Popo
香港特首
奶共 奶到個腦同良心都冇埋

不如你講下
當政府停緊急服務成個月都無乜大影響
公務員罷工影響一定細過上個月

極贊同
成班臭西根本清楚唔同TEAM要請咩人
但鳩講自己係專業

#28 先有

Freelance
姐係我😅

明明無做過個post
憑咩決定嗰個post需要請乜人

同意

大公同文匯？

咁公道講其實唔同政治光譜都可以有佢嘅媒介嘅
但前提係要有職業操守
大公文匯嗰啲真係寄生蟲嚟

律師

賣淫agent

因為其實某程度上都係外判既一種？
造成依家啲餐廳即使外賣好生意 都唔會再自己送翻外賣 以後都將成本轉嫁比消費者

自己做 雖然唔洗分比foodpanda 但就會賣翻原價 又要人手同管理
依家判左出去比foodpanda做 咪賣貴啲 一樣賺咁多

可能因為某程度上都係外判？

可能十年後要叫外賣 全部都要比原價貴既價錢
因為到時無哂自己送外賣既餐廳 得翻外判

唔通B2B都呃人咩，你情我願。

Deliverblue用咗唔少錢

香港嚟講一定係班狗

公墓園

醫護罷工私人工又去左邊？
將罷工外判俾公務員之後自己咩都唔做
仲可以話返其他公務員

全部政府工都係，完。

IT 狗
有名你睇

【蘋聞追click】透視政府狗仔隊出更 六萬蚊月薪做啲乜？

黑警，高官

地產 保險 黑警

政府工

香港人：IT

Sales

好搵仲衰 蛀米蟲

講緊地鐵個隻但真心膠

收撚左皮啦

Ibank PB都會

只要係黃
職業無分貴賤

應該講緊地鐵班粉紅色衫check飛狗

女子電莖選手
轉呃毒撚錢

佢應該講緊黨鐵粉紅廢老

HR正垃圾

香港人

賤種驚犬
小黃人畜生
共墓丸

支聯辦

NGO高層

line manager先閪 淨係識串fg 知你做十幾年做到熟哂啦

以為見到廣告

竟然無健身狗

佢係咪講緊黨鐵foodpanda

marketing

做咩睇唔起社工?

成個政府
高層諗點賣港
公務員就執行賣港
仲有支那駐港機構都係

成人都話人地唔係專業嘛😂

倫敦金（有人提左）
有部分正當少少，唔會逼人授權買佢
不過呢d同賭場冇分別，借錢賭錢。
成個行業都係垃圾

條友有隨意門同識得隔空拿外賣唔洗人送